<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<addon id="plugin.video.TorrentPlay" version="1.0.0" name="[B][COLOR dimgrey]TORRENT [COLOR green]PLAY[/COLOR][/B]" provider-name="Keltec">
    <requires>
        <import addon="script.module.simplejson" />
        <import addon="script.module.six" />
        <import addon="script.module.kodi-six" />
		<import addon="script.module.beautifulsoup4"/>	
    </requires>
    <extension point="xbmc.python.pluginsource" library="default.py">
        <provides>video</provides>
    </extension>	
    <extension point="xbmc.addon.repository" name="[B]KelTe-Media-Play Repositório[/B]">
	<info compressed="false">https://raw.githubusercontent.com/keltecmp-repo/repo/master/addons.xml</info>
	<checksum>https://raw.githubusercontent.com/keltecmp-repo/repo/master/addons.xml.md5</checksum>
	<datadir zip="true">https://raw.githubusercontent.com/keltecmp-repo/repo/master/Plugins</datadir>
    </extension>   
    <extension point="xbmc.addon.metadata">
	<summary lang="en">Torrent Play reproduz filmes e series em torrent usando o elementum Movies, Series, Drawings Online - KelTec Media'Play Official Repository</summary>
	<summary lang="pt">Filmes,Series,Desenhos Online - Repositorio Oficial KelTec Media'Play</summary>
	<description lang="en">[COLOR orange] [B] KelTec Media Play [/ B] [/ COLOR] 
	        [COLOR silver] The Add-on offers  Movies, Series, Online Drawings - KelTec Media'Play Official Repository, links that are fully functional and constantly
updated NOTE: The creator of this Add-on does not host any content, we just reorganized, indexed it again, all content can be found on the internet with a simple search. [/ COLOR],</description>
	<description lang="pt">Filmes,Series,Desenhos Online - Repositorio Oficial KelTec Media'Play
[COLOR darkorange][B]KelTec Media Play[/B] [/COLOR] 
[COLOR silver]O Add-on oferece ,Filmes,Series,Desenhos Online - Repositório Oficial KelTec Media'Play, links totalmente funcionais e constantemente
atualizados OBS: O criador desse Add-on não hospeda nenhum conteúdo apenas reorganizamos, indexamos novamente, todo conteúdo pode ser encontrado na internet com busca simples.[/COLOR],</description>
    <disclaimer lang="en">The author is in no way affiliated with Kodi, Team Kodi or the XBMC Foundation. This is a non-profit resource.</disclaimer>
	<disclaimer lang="pt">[COLOR darkgrey][B] KelTec-Media-Play[/B][/COLOR]
[COLOR crimson]O  autor não é de forma alguma afiliado à Kodi, à Team Kodi ou à XBMC Foundation. Este é um recurso sem fins lucrativos, organizado exclusivamente para fins educacionais e protegido pela doutrina de uso justo da Lei de Direitos Autorais, especificamente a seção 107, que promove a liberdade de expressão, permitindo o uso não licenciado de obras protegidas por direitos autorais; nao tem nenhuma afiliação com o provedor de conteúdo.[COLOR darkgrey][B] KelTec-Media-Play[/B] [/COLOR]</disclaimer>
    <platform>all</platform>
	<assets>
       <icon>icon.gif</icon>
       <fanart>fanart.jpg</fanart>
    </assets>
	<news>
v1.0.0

- Add-on Liberado para todos!!!

- Atualização das Imagens do Add-on Créditos César Prado "CV Prado"


	</news>
</extension>
</addon>